有冇fd好鐘意ot?

約親都話ot 熱愛工作

咁仆街拉去打靶啦

我好欣賞佢咁勤力